重睇完刀劍第一季

好睇到

仆街

刀劍世界第一

刀 劍

話時話有出現過用刀既主角咩?

第一季堅好睇，之後個d 一有後宮就膠晒

係歌好聽
劇情一般人設一般，特別係亞絲娜

反而刀劍外傳同姊妹作加速世界好睇好多

真

第一季最高
最近Netflix先有返第一季睇，之前都冇
開心到我重煲左兩次

第一季aincrad篇真心高汁
首op一播就起哂雞皮

未睇過 咩黎

殺友菜刀都係刀
雖然佢唔算主角

第一季係完美

之前岸鳩到得第三季